上排執房先諗返起當年好迷 ayaka絢香

當年真係買左好多佢d碟 大部份初回
嗰陣仲搵人幫我申請入room ayaka

有冇人識同記得佢

三日月 當時比較多人識既一首

上wiki睇 先發覺原來佢下星期就 30
真係好耐冇留意佢

i believe myself

ps睇wiki先知佢已經冇再出碟，最後隻彩虹道路我冇買到

有出呀岩岩先宣布同三浦大知出合作single

嗰陣搵人幫我申請入會 仲代訂左演唱會週邊，但可惜一場都冇睇過

而家諗返都覺得on9😑

幾時出

當年去左睇大塚愛 但反而冇買😑

回憶下先

把聲好老

三日月

你呢D毒撚每三個月換一次老婆架啦

你條死變態鹹濕撚收聲啦 乜撚野老婆 你又知我係男 睇你成日貼埋d裸女毒撚似係你多d

毒西

以前中學雞既時候好鐘意聽
但過咗The beginning 覺得冇以前D歌咁好聽放棄咗